[公投] 連尼住入一入黎唔該

要求最近既活動post都可以比番樓主改#1既內容

因為好多時巴絲都追唔切post
又或者推得太快 可能搭轉車已經錯過左好多update
同時太多幾千正皮既post推晒上熱門
反而有好多即時活動post都唔係個個一開就睇到
所以如果樓主可以改到內容 會令召集更有效率

當然出活動post既樓主們要出post時更加負責任
但係經過咁多日既民意自決 我相信好多連登仔都比某d部隊更有紀律
雖然短暫違反左兩登一直以黎既傳統
但係為左香港既進步 希望連仔可以考慮一下

最後當然唔係我自己一個人既提議就要話決定咁做
照舊公投
支持＝
反對＝

先投為快

幾好

建議edit完內容要加返記錄，好似fb edit完post俾人睇返改左d咩係有必要

另外有好多文宣都可以係一個post整合置頂
會方便好多巴絲打repost出去比人睇
未睇過既人都會一眼睇晒
雖然咁做都係搞到成個香討u汪咁
但係無可否認會大大提升效率

唔止文宣
仲有好多黑罪證
都可以一眼睇晒
呢樣都好重要

如果有幾千正評 樓主突然改內容，咪姐係騎劫

強烈反對

Yes

可加不可減呢？

呢個提議完全解決左騎劫呢個問題

應該話唔係改內容
係應該變左 可加 不可減

可以不斷係下面加新的訊息
例#1 > #2
變#1 > #1.1 #1.2 > #2
但係唔可以減原本的訊息

如果擔心騎劫／樓主係鬼既問題

呢個提議既核心係想將大部份既重要資訊可以即時更時去#1度
咁樣大家會update得快好多 就唔會造成混亂

又得
其實可以搵呢個post黎做白老鼠試下

或者有咩update可唔可以pin咗佢置頂 咁咪唔使追post追得咁辛苦

要有修改記錄

希望技術上做到
最好有埋edited time/原post內容
防藍絲標題撚人like再改內容帶風向

呢個一定要

你講既依d算係大update黎 唔係短時間話加就加到既function

如果唔敢亂郁既話
連仔可以搵呢個post做白老鼠試下先
咁所有巴絲既建設性回覆都可以pin到上#1
知道可唔可行之後
到時再開多個post重新投一次票
咁就應該無問題

況且我呢個提議都係暫時性
唔係要求以後有呢個功能
但係呢段時間真係好需要呢d功能去update人群

如果係咁都無辦法
但係下次有活動就會方便好多

幫pish